1600 志雲頻道 元宵佳節論國安你想噏乜啊？

#國家安全 #陳茂波 #嗇色園黃大仙祠

【時事短評】
1600 志雲頻道
元宵佳節論國安你想噏乜啊？
（2021年2月26日）

志雲頻道 stephenchannel
143K subscribers

元宵佳節論國安
你想噏乜啊？

#80 億撥款#國家安全#陳茂波#嗇色園黃大仙祠#元宵佳節#中國情人節#上元節